HKBN 12月完，要1000mb + 家居電話 + mytv super，請報價

如題 thz

而家仲話要mytv 屌你對唔對得住出面打生涯死嘅手足！